\section{Famille Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles} / Burnaby \index[noms]{Burnaby, Caroline Louisa}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I207_I208}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1817}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de William Charles Augustus Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, William Charles Augustus} \textit{[... - 1826]} et de Anne Wellesley \index[noms]{Wellesley, Anne} \textit{[... - 1875]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, William Charles Augustus Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, William Charles Augustus} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1826}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 9 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1865}, \`{a} l'\^{a}ge de 48 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline Louisa Burnaby \index[noms]{Burnaby, Caroline Louisa}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1832}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Edwyn Burnaby \index[noms]{Burnaby, Edwyn} \textit{[... - 1867]} et de Anne Caroline Salisbury \index[noms]{Salisbury, Anne Caroline} \textit{[... - 1881]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Charles Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles} \textit{[1817]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1865}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 33 ans.
Son p\`{e}re, Edwyn Burnaby \index[noms]{Burnaby, Edwyn} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1867}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 35 ans.
Sa m\`{e}re, Anne Caroline Salisbury \index[noms]{Salisbury, Anne Caroline} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1881}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 49 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1918}, \`{a} l'\^{a}ge de 86 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I207_I208.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Cecilia Nina Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Cecilia Nina} \textit{[1862 \footnote{.} - 1938 \footnote{.}]}.
\clearpage
